ff系列 - 深水埗搞康健中心

有冇yoyo想還拖？

健康推廣、健康評估=大量cc台分析師
慢性疾病管理=賭波賭馬yoyo，包你慢慢冇病變有病
社區復康=去家興掃貨爭紙皮

通州街玩BB彈槍

爭櫈仔

有N賓乜針都得

有冇清john?
利申ff緊

計劃中的地區康健中心則設於石硤尾邨第六期(美禧樓及美柏樓)二樓。

收費方面，諮詢服務完全免費，診症診金政府則每次資助250元，如果醫生收費高於政府資助額，病人便要自付當中的差額。康健中心提供的物理治療、中醫針灸等服務，每次收費100至150元。中心亦有健康舞、瑜珈班，經治療師評估後，有需要人士可免費參加。

打針靠你

孫哥好能癲

蓋世保康健中心

@蓋清

林鄭又想搞？

行得好前

夜場變招與警大鬥法 出租女友成疫巿奇葩